早幾日支那先派歡樂card 今日689就要DQ泛民

🤔

咩玩法？

🤗

聽日睇下成報有咩啟示
雖然等到唔耐煩，開始覺得成報係9-upper，目的係唱好雜總
但係如果睇返支共歷史，佢地權鬥玩法係可以 last 好幾年